唉，風水真係好撚on9

各位做風水或信風水既巴絲打，係到講聲對唔住先

唉，依加搬新屋。
諗住可以整到間屋好少少，首先我慣咗洗水間同浴室分開。咁我就自己畫咗張圖。搞咗幾日，我阿媽比個風水師一睇。屌佢個老母，廚房係洗手間隔離又話咩水火不容，又話咩心燒心臟，依樣又唔得個樣又唔得。
依加間屋你住定我住阿。問佢點化解又一句最好唔好咁整。
喂，咁係咪你一句說話，我全家就要訓街阿？
香港啲屋已經細，屌你老母，依間仲要聽你班人係到講依樣講個樣。你咁叻做撚埋設計師啦！

佢係我阿媽個朋友黎
唔收佢錢

免費係咁架啦 , 用免費game一樣 , 之後啲補品先斬你

屌 真係好撚嬲
仲要我阿媽識咗個人好耐
佢個朋友一見張圖依樣又唔得個樣又唔得
真係屌佢老母

大家有咩好既風水師介紹

你既然開得post 問
都唔差在post 埋 平面圖上來
俾各巴絲一齊研究啦

Post張平面圖出嚟一齊研究研究

洗手間同浴室分開係香港好少有
不如post上黎俾大家研究下

點為之好?唔岩你聽就係唔好?你應該係要搵一個講野會岩你聽嘅風水佬

不如拎啲錢去裝修買傢c好過啦

畫功有限 請見諒

其實咁小弟都有上網睇過啲風水問題
其實我唔係啱唔啱聽，但唔好一句唔得就ban我
佢連化解方法阿咩都無講。
咁點會唔嬲呢？

傢私唔啱可以換
但裝修起碼要用十幾年
我請願比多少少錢整靚間屋

啱呀,咁啱有緣見到個post都唔怕到你講,信咩宗教/風水真係好撚戇鳩

同埋你要知到老一輩迷信呢啲唔係佢既錯,但係間屋始終你有份,自己諗諗佢,特別係c9真係...

坦白講 我都知我屋企人係想安居樂業
但有時我覺得又太迷信
加上其實一開頭我只係諗住廚廁對換
但佢個風水師朋友聽到又一句ban埋黎
個理由話咩上邊啲污糟氣會傳落黎下層
但我都明白，依個唔關風水事。
依個純粹係衛生問題。
但我又曬時間去畫過另一幅圖
今次又話咩水火不容，火燒心
又一句唔得就ban埋黎

你搵著個無料到既風水師係無計喎，係你唔好彩。
根本香港既屋有幾大呀，大把廁所廚房係隔離，打對面，如果咁都叫水火相沖，咁香港有好多啦。單計公屋大部份都係咁。之後又話對大門又唔得，對睡房又唔得。廚房廁所基本上好似擺邊度都有問題，咁不如唔好要廁所廚房啦。
根本呢d就係唔識風水，廚房唔代表係火。廁所唔代表係水。連呢d都搞唔清楚，都仲夠膽幫人睇風水，真係低B。
另外你個圖又係太簡單，你上中原其實有floor plan,唔洗自己畫。而且風水要有坐向，大廈大門位置，單位既準確方向。仲有乜人住，住既人既出生年。
做風水唔係咁簡單，九百幾樣野，你都係搵d專業既風水師睇好過。

便宜莫貪，免費的才是最貴

點解條風水佬唔直接話你大門開東北鬼門，死撚硬呢？

明白，唉 我都一直話緊我阿媽
又要信風水 又唔想比錢請個專業。
人地講咩就信到十足
巴打，其實我都將你依句說話copy咗比我阿媽睇
其實真係咁信風水既
點解唔請一個風水師呢？
講真佢真係正正經經請一個風水師
計曬全屋啲出生年月日。
我唔會有反對聲音。當然就算反對我最少都想聽下點解咩原因。
但都係個句，我個人偏向科學角度諗野多過依啲神神怪怪既野。

我都唔知
其實咁講啦，風水依加野 我覺得...
問十個人 十個都唔用答案
所以我個人唔太信風水

唔同答案

啱 所以我都話咗我阿媽
你真係咁信風水就唔該正正經經搵返個專業既黎睇

原本間屋係咁

唔係風水on9係你老母on9，
風水佬最多俾意見你，聽唔聽你決定，
係你老母煩鳩你姐

其實點解要轉open kitchen
同埋改左 係咪轉用電爐
仲有啲喉未必就到啵

如果你係唔信風水，最好唔好睇，吾好聽
因為聽咗唔跟著做，日後又會形著形著

邊個要你信要你跟住做？

坦白講, 你又分開浴室同洗手間, 仲要用雞腸, 十成十係外國長大嘅有錢仔

你老母有fd係風水, 仲要免費, 我諗到嘅就只有你屋企係因為有風水先幫到你咁有錢

你係醒目嘅就聽晒佢地話, 你唔驚因為你唔跟風水就破產? 定係你想敗晒佢?

首先聽完先
張最合理合常識ga留低
由其係啲水流
即係廁所除房濕氣流動
窗口門口自然風
太陽入屋曬細菌
用你ga常識解釋人地番說話
風水只係古代統計學
充滿住多餘ga事
不過都有啲啱ga

低能。

其實咁樣仲實際

你咪試下擺啲植物係洗手間同廚房中間 或者兩者中間牆貼綠色牆紙 其他等其他高手巴打睇
不過你正門係咪對正睡房？

係 我地本身都係用電爐
喉問曬裝修師傅 無問題

啱 我都怕會形住形住 所以我會問埋有無方法化解

明白
其實我自己都好簡單
合情合理既我會聽
但唔好一句就ban埋黎 原因又唔講

放咗出黎啦

老實講 如果你請得有料風水師
你間屋一定唔細得去邊
到時一定可以重新擺位

唔係好大咋
實用面積43x

我冇阻止你信, 我都唔係好信

但你有冇諗過有d人做生意蝕到老母都唔認得, 攪一攪風水突然賺到幾千萬? 上一代大把人係咁, 咁人地迷信有咩咁奇? 你講兩句人地破產梗係唔關你事

你唔信, 你唔明, 至少體諒下, 咪當敬老

有d風水對健康, 外觀係有d科學根據

公屋則本來就唔使理風水
再者
你原圖廁所門同廚房門又唔係對沖

居屋黎。
Btw我依加想改成上邊張圖咁

政府樓搞喉分開廁所 之後一維修爆喉就慘

不如你上網搵搵你個屋苑既裝修，有無咩樣可以參考下點改寫用d,你個改法其實都唔多好用，同埋個沖涼房做咩要整到咁大

個屎塔唔改位
都會有影響？

同埋原本政府樓個廁所地台底D
你如果原有廚房轉廁所之後好易出事
另外煤氣公司肯唔肯幫你裝熱水爐落你原有廚房都係問題
你雖然買左 但大改動要入紙申請
如果你影響到樓下去水之類 都有排煩

沖涼位唔算大 因為cut走咗3/1做咗洗手間入口
同埋浴室出邊可以放多個衣櫥加洗衣機

除左屎塔位
廁所個原本地台底D就係for你去水
唔係你諗既咁簡單 要轉位

明白 依層我會問問

明白！我會問問裝修個親戚

居屋？

想問下除咗係youtube有啲video睇下啲裝修外
係咪都係只可以上返人地啲裝修網睇？

係

同埋就算做到都應該好貴
講緊應該40萬或以上
利申：做裝修公司

去下facebook d 裝修group會有人貼上去

係 我地都係預40左右整

明白

我啟朗2房

有錢先改

心目中諗住點改

講緊未有家私
淨裝修都40
居屋原本D野都新 其實唔太建議灑錢落改呢D野

改動廚廁俾唔俾架？

居屋兩房？

捉到釘契， 你諗你
同埋居屋無可能做到開放廚pass消防條例
因為無可能做到自動灑水系統+煙霧報警系統
套野仲要link去管理署 你點做？

你改廁所，要美觀既話，姐係條屎喉要牆內走
主力牆俾唔俾你鋤咁大條坑？
如果明喉又會樣衰又哂位
外牆喉一定唔俾你改動架喇

如果用電爐好似無問題
加上屎塔唔改位
所以唔會話爆渠會搞到下邊

唔會改屎塔 屎塔係原位

私樓要咁改都唔俾啦

自己sip高枕頭諗下值唔值

btw其實整細個廁所已經可以令個廳大好多
唔使開放廚

Oh 睇多次明多啲

我表哥就係做呢D
排晒隊

冇錢唔改咁多
間2間房算
廚房標準L型
廁所照舊加小小野算

睇你整兩房都想生小朋友架啦？都唔會日日出街食掛？開放式真心唔好用
不過而家都無咩人煮飯/識煮

大門好似唔可以正對住廚房

會封牆
唔會對住大門

會 生阿！
我都少煮飯 所以先諗住整廚房

排曬咩隊？

個廁所又窄又長定係個比例唔岩only,洗手盤擺邊
如果bath夠位搞乾濕分離最好擺返埋一齊,咁樣睇好肉酸,洗手盤隨時頂住入去

洗手盤打算整係個屎塔後邊
好似日本個啲咁

屋既風水，例如唔同野既擺位每年都會轉一次，而點轉就係要對返屋主&家人既八字，唔係就咁睇就知一定好/唔好。
係你啊媽嗰fd冇料姐依家香港地有幾個户個廚房同洗手間唔係痴住？
一係就搵過個睇，一係就乜都唔好聽佢講
溫馨提示，床單主色唔好買紅色

如果廁所真係整到咁長我覺得都係擺返埋一齊算,長得濟唔好睇之餘收納空間又少
反而可以將個俾埋open kitchen等個廳既空間再大d
同埋封左牆對大門個邊可以整套玻璃櫃,一入門可以見到d擺設兼放野

明你感受啊清
我本身已經可以搬啦 屋企人一句話清明成個月都唔搬得 咩鬼門關開 要到5月先搬得 ..
又話我張床上面有衣櫃 責著個頭 會瞓到周身唔聚財 要我拆床 屋企幾千呎咩 啲位梗係慳得就慳啦

Btw 間屋你自己住得舒服開心就得啦 最多換過風水師 你又唔使煩 佢又安心

其實唔長 係我張圖畫長咗

我同我阿媽都依緊搵多個風水師
同埋依次會認真比錢請個返黎

洗衣機雪櫃放邊？

睇標題以為你係鬧緊信風水on9

有冇畫9宮格，每格2個 number
+
屋嘅主人8字？

冇就去揾admin del post
乜9都屌中國傳統智慧

咁去廁所係咪一定要入主人房
屙夜尿都幾尷尬

你班人乜9都屌！
又乜能都唔知
想知 至少 去 工聯會學
有啲常識先屌9人

咁你又信 講真啊如果風水work嘅話呢個世界無窮人啦

其實個則算四正，雖然我知樓主想改得合自己心水d都好正常
但係廚廁改完，一有問題就好長手尾

呃你十年八年

廚房入面可以有屎塔？
同埋屎塔個位可以咁細咩？
我搵搵啲例先

大病都睇多兩個醫生啦
你係信就搵多兩個風水師睇

係 我都有諗過依個問題
可能我諗得太簡單
因為我住咗香港咁耐，都未發生過樓上樓下爆屎渠既問題

我唔信
但我尊重我屋企人 都希望佢地開心
所以會再搵多個風水師睇

到時收樓會再度位
但問咗設計師朋友 多數無問題
我諗現時無咩人會咁改

係 所以會再問多一個

舊公屋全部廁所隔離係廚房

係咪洗手連沖廁？香港用咸水沖廁

天水圍屏乜乜

直接同老母講唔信呢啲 是撚但
我入伙四角都冇拜

所以話呢
唔好話支那人
香港人都民智未開豬西咁
咁撚迷信（試想下新年呀乜柒農曆習俗唔比洗頭個d)
香港點會有運行

唔會，因為我新屋企會用日本啲洗屎忽廁所板
所以點都要整一條淡水喉比塊板 到時個裝修師傅會幫我駁埋去個洗手盤到

最好不要做open kitchen ,你個廁所太近，沖廁之後啲aerosol 會噴出來污染食物

唉 當然時代變
我地依啲後生仔點會信依啲神神怪怪既野阿
坦白講風水有一半咪又係比啲神棍呃人錢既行業黎
姐係好似情人節咁 一開始咪又係啲朱古力公司搞出黎既卓頭。
但我都想尊重返屋企人，雖然間屋係我住。但都唔想屋企人成日形住形住 提心吊膽。
希望搵到一個兩全其美既方法

但有一棟牆隔住都唔得？

唔係呃你 廁所對廚房真係大忌
其他都易化啲

其實你阿媽個fd係真風水師定自己業餘玩玩下？好多人以為自己睇過兩本李居明就識睇風水

點解唔將梳化個位放對面

梳化放對面會好啲？

係 我阿媽話 廚廁對換都好過屎塔放廚房隔離

exact7ly
個個都搵風水 個個都升官發財咩

火燒心係廚房爐頭喺全屋中間 有幾可有屋個爐完全喺全屋中間

廚房廁所淨係門口不可相對
隔離係無問題

有乜想知再問

你肯定你個廁所夠位放？

間屋最大問題係廁所門
風水佬應該會叫你改廁所門
有無叫你改？

笑到仆街
風水呢啲垃圾同中醫一樣 要靠撞手神
得咗就話神仙 衰咗就話係你咁啱遇著個無料
屌你老母都2020 呢啲垃圾仲有人信

風乜撚野水
間屋拎黎住都搞咁多野

你弱智？

我見你話maybe

岩。我岩岩裝修完，先搵人睇風水。
有料既風水師只會教你買小物件擺設增強或化解。唔會要你改裝修

哦，呢隻係咪居屋間格

間隔無研 純粹研究風水

真係唔知佢
我只係知佢朋友都玩咗風水好耐

真係睇就唔會畫九宮格, 而係搵立極點(間單四方形的話,即係中心點)之後由立極點為中心, 每45度分8格咁去度位啦.

唔用立極點去用九宮格, 唔同形狀嘅屋, 有機會中伏

我諗你慳位啲，都係個馬桶同廁所同一地方。

如果唔係，你個廚房會好細同好有壓迫感

雖然我自己就唔信風水，但我有親戚做睇風水，我曾經好奇咁去了解呢樣野

風水講化解，基本上就冇話d家具唔可以點擺呢個問題，當間屋有某d野剋住你，佢係可以放某樣道具去化解佢，例如你命格比火剋，佢可以放件野化解d火佢，金木水火土都有唔同擺設

結論係幫你睇風水條友未夠料

廚房如果真係整open的話
我間主人房會改細幾吋去迎合返個廚房大小

唉 我都有同我阿媽講同一樣野

當然, 而家啲屋三尖八角,
我讀嗰派話好多位崩咗要補番啲裂口
即有機會冇咗啲好位

但點都冇樓豬嗰啲咁恐怖咁離譜

癡線 上埋熱門

風水呢樣本身就係假但係又有好多on9仔信

Del post LA
你間屋已冇咗一忽
識買唔會買呢啲樓
萬一嗰個位係財位你就到震

缺角一回事啦. 我學嗰派, 度啱方位. 大門開得靚就靚, 開得唔靚, 其實做埋啲少修少補都係無咩用

所以OP 改唔改廚廁, 睇上面啲巴打嘅科學理據得啦, 唔洗搞咁多嘢
上面唔少巴打講咗啲喉位問題法律問題同衛生問題, 睇呢啲得啦

都買咗佢冇得怨

你都幾撚on9

係, 其實風水係應該決定買/租之前睇, 睇啱先買/租.
都買咗, 係咪睇完唔好就搬?

自己住得開心就算啦

個個人屋企都係咁嫁啦
有間屋已經係財啦

財位唔係大門打對斜45度角咩？

坦白講，我間單位由地下數到上頂樓分分鐘成三十幾四十戶
咁唔通無咗個位成百幾人會一齊窮一齊病咩
依加香港有屋都好幸福嫁啦
仲要理佢缺咩位咩
最緊要住得開心姐！

邊有咁簡單

請賜教

三元九運, 而家咩運, 門開向星為本運或未來2個運嘅, 咪旺財囉.

嘩唔識

唉 個個人講都唔同
有啲又話計曬成個廚房範圍
又啲又學巴打你咁講只計爐頭

對定係隔離
依加我只係想放隔離

師傅

新居屋你都咁改法, 比人report 房署上黎查就要你還原架啦喎

屋企裝修最緊要自己感到舒服。你係活人有觀感㗎，唔係死人，梗係要間屋就你而唔係你就間屋㗎啦。風水最忌強求，同埋唔好損人利己，最好順應天命順其自然，當然揾到個位食正龍脈左青龍右白虎就最好啦。真正最掂的風水師其實好低調，市面上十之有九是神棍

占星睇得過半個天空就9up又唔見nasa研究占星？
真係得華人先咁on99

揾專業人士睇下啦，比人咁講法，之後唔跟萬一touch wood有咩事樓主阿媽實會諗番話係冇跟佢朋友而出事。
索性比錢揾專業人士睇過，大家安安樂樂。

有料嘅唔會淨係嚇你而唔比化解方法啦

之前裝修都想做開放式廚房，將原本廚房同廁所打通，做返大個廁所，點知又係d親戚話火燒心唔好搞

清，先唔講風水，我地探討下佈局問題。

如果洗手間要分兩件，原則廚房要縮入去，得番1600*1000，大概就只係一張單人床既size，一入去得個沖涼位，連洗手都唔知去邊洗.....所以你最好要偷多隻角出黎，叫做慳番個門位，仲可以放到個鏡櫃。

然後原則廁所又要斬一半，at least 預600闊，長條形1470*600一入去得個馬桶.....

睇番你個廚房，3邊會係牆，向廳一邊用bar枱代替，平房門，即只會用番原則廁所的位置。但因為劏左俾馬桶位，所以你個open kitchen 就得番長1470*闊1400。

先講長度，雙頭煮食爐約700-800，洗手盤at least 300，即你既台面就只有300，which is一把間尺既長度.........用單頭爐可以偷多些許位，但點計都係極唔好用。

再講闊度，只有1400，而廚櫃一般深600，扣除後得800，bar 枱闊400-500，難道走廊得番300？？？所以根本唔work...

簡單啲講，本身個則已經唔太好用，但總算有廚廁，依家反而廚廁都俾你癈哂武功.....仲要考慮雪櫃，洗衣機，廚具，鞋櫃，雨傘，垃圾桶，平日用品，地拖水桶放邊.....

師兄你都係搜羅下家電傢俬尺寸，按比例畫番幅floorplan實際啲，費事呃埋自已

有個親戚睇完風水話要整斜個房門
唔知幾多度角 on撚9

佢自己又係咪信呢啲？佢又發撚咗達未？睇死佢咪又係死廢中

明白 多謝你打咗咁多資訊比我
其實依樣都仲係我既概念圖
始終未收樓計唔到真實尺寸

同埋裝修師傅有講過如果切3/1浴室比洗手間用
浴室牆身會改用磨砂大玻璃代替牆壁
可以偷多3-4吋
另外open kitchen 個到，視乎返到時實際大小
如果唔許可未必會整bar枱
同埋我會偷主人房間啲位
拉長返個廚房
Btw好多謝你既見意

on你老母9

其實係咪個個風水師都長命百歲
非富即貴呢
間屋一定搵曬靚位 開曬龍脈啦

最撚on9咪樓豬伯母囉

風水幾撚ON9都有
有朋友信到幅牆顏色都聽埋風水佬話
明明自己唔鐘意個隻色 但日日返屋企都對住

自己角度
風水第一樣首先要做到個環境順暢好用舒服
自然令到運勢好
但好多將件事本身複雜化同阻撚住哂 好唔合理
利申：做過幾年室內設計狗 真心好多呃飯食風水佬

其實風水角度睇 開門見廚有咩唔好呢？

唉 父母都用心良苦既
佢都係一心想一家人整整齊齊姐

試過有朋友睇完風水佬後
個風水佬叫佢掉反轉個床頭黎訓
佢話我朋友現時訓覺既方法會成日發惡夢同會訓得唔好
點知我朋友聽咗佢講掉轉訓，點知仲死。
晚晚都失眠，怪唔知個風水佬話唔會發惡夢
因為都訓唔著

開門見灶
不旺女主人

你啊媽嗰c9 fd係女人都睇唔到呢樣

冇錯 例如我屋企係灰黑磚地板，我地都唔洗拆左佢，舖返白色地墊就得，仲好靚全身鏡就搵返米色靚布遮住佢
最多都係搬下傢俬既位(普遍搬床/梳化/書枱

風水佬一條橋用係百類人身上
有幾個人有「好轉」就話有料，其他人無料到嘅時候就話效果因人而異

Barnum effect and confirmation bias
查完再諗信唔信呢d野

弱智先會信風水

裝修呢樣野，初初總會有好fancy既幻想，但如果係為左住，仲要同屋企人一齊，都係實際啲好。難得有430呎，值得好好運用下

做design前可以諗下下列問題

1. 人數，各人生活習慣。一個住？同老人家住？同條女住？需要上極不同。

2. 廚廁廳房側重。例如鐘意煮飯既就無可能得個細廚房。而廁所往往係放最後，因為一日唔用得幾多次。

3. 動線，即人既活動線路，以方便使用，節省走廊為主。

4. 嘗試visualize 實際應用場景，就知道好唔好用。

5. 整體觀，呢點係好重要。見好多case係只將各部份獨立考慮，做完出黎就問點解會咁。

手痕畫左個則出黎，一個係原則，係廁所衰小小。一個係你個draft

古有少林配足球
現有裝修配風水，今次發啦

你好牛牛、好多謝你花時間畫咗張圖出黎

我原來打算整細小小個大房
將個廚房再拉長，黑色位就係會再做廚房
同埋房門 廁所門個啲，我會向外開
因為我地慣咗向外開，加上慳位好多

主力牆只有我細房個棟

見好多因小失大既例子，得閒就畫下FLOOR PLAN，大家參詳下。

原先格局優點 :
1)無走廊位
2)廚房細但佈局合理
3)巨房，放大衣櫃都無問題
4)廳有充足牆身，只有兩扇房門，感覺企理。擺櫃容易。

缺點 :
1) 廁所問題較大。
2) 長窄廳單邊採光，略嫌不足。

現在因為「習慣廁浴分隔」，引申左D咩出黎呢..?
1. 無左洗手盤
2. 廚房劈半。變成開放式

- 洗手盤要放係門口隔離先解決到洗手同刷牙洗面問題。
- 為左解決廚房空間不足問題，又要無情情食左間房一隻角，間房多個曲，立即變得唔好用。
- 開放式廚房放在家的正中心，肯定一屋油煙。
- 承上，因廚房暴露在正中心，客飯廳的區隔將會很混淆，要想辦法解決
- 雪櫃要擺出廳。
- 無左幅牆，成個廳頓時無哂靠。梳化、電視的擺放極尷尬。唔能夠好似你原先咁擺，因會令客廳看上去很細，旁邊卻餘下一大片用意不明的空間。容飯廳的分區要再諗

原先的優點無哂~~~但你呢個諗法如果整得靚可以幾stylish，似studio那種打破空間區隔的感覺，很年輕，也只適合無飯家庭，當PANTRY用唔好當廚房用，如果煮飯比較多既就實在唔OK。視乎你一家需要了。

求奇畫多幅 (雪櫃洗衣機無畫落去)

你未經歷過自然覺得術數風水係9up
事實係我裝修睇完風水，全家上年總共加咗3皮人工，轉一轉個床嘅方向，工作都輕鬆咗，日日無咩做等出糧 之前做到隻積咁，當然一命二運三風水，你本來係貧賤，風水都buff唔到你幾多
占星唔準係佢用實體星座去解，你用千幾年前嘅星座座標去解今時今日嘅野，梗係收皮
風水背後係五行，五行之後講嘅星係虛星，五行都只係符號，如果我話你聽啲符號本身就係所謂嘅神教你班低等生物，而你想用人類程度嘅科學去解釋人地嘅formula，就真係on9

畫得幾好。咩apps黎

超合理分析
好多人見到開門見廁
就有理無理屌定先

其實原本開門見廁個則係整到廳放電視牆闊d
方便整客廳
改咗就變4 不像
幻想唔到既就落ikea睇下佢地d公/居屋示範單位

利申：住緊， 同呢隻則差唔多

其實我唔介意開門見廁
主要我想分開浴廁唔多唔少都係我同我老婆要求
我老婆日本人 佢唔慣廁浴一齊
如果可以我想盡量滿足佢

人生勝利組

你都買咗啦, 咪鬼睇啦

啱 最怕係遇到神棍
講埋啲野黎嚇我阿媽
搞到大家個心都形住形住

唔係呀 我覺得個設計幾好呀

我之前住個屋苑全部都係廚房喺正中間
不過可能因為我八字喜火
晚晚煮飯都冇問題仲越住越旺

家居風水呢啲嘢梗係唔好搵你媽啲fd搞啦 到時錢又收足出咗咩問題一定無仇報 俾多少少錢出面請過師傅啦
同埋廁所廚房痴太埋直燒心臟 呢樣野衹不過代表心臟有少少影響 但係多數有教你來年咩位擺咩嘢加強返健康 可以互補㗎

明白 多謝曬你
上網搵風水師又怕比人呃

其實佢火燒心係計爐頭係屋中間定成個廚房

所謂廚房唔可以放中間，原因係『火燒天門』會克男主人。不過成班無料吹水師，根本從來搞唔清。成個單位既立極點都唔知係邊度，仲講乜風水呀，吹水就得。而家既單位個則又細又不規則，我睇過好多單位個中間位已經非常近廚房，不論私樓定居屋定公屋。根本風水唔在乎呢d野。風水從來都係巒頭同埋理氣互相配合，仲要睇係乜野人住，唔同人唔同命卦都唔同，只得內巒頭就話風水點點點，根本就係吹水而唔係風水，都係嗰句，搵個專業既人睇風水，比錢係好正常。

唔該曬你仲謀兄

之前問咗個風水師又話會克女主人
所以 唉真係唔知搵邊個睇好

『天門』係乾，乾代表男主人，咁緊係克男主人啦。乾係金，火克金呀。先克男主人，個男主受克，其他人都唔會好過啦，但講克女主人好明顯係唔識野。
不過要睇曬巒頭理氣先知，廚房係乜野飛星，如果係二黑五黃咁就全家都無運行了。

風水唔睇好過睇，住落無事無幹就算，一陣嚇親自己親唔好

事實
但依加洗濕咗個頭

爐頭

今年CCTVB咪有咩新春開運王 入面有講少少家居風水教你點擺
不過最緊要係樓主新屋入伙一定要揀個好時辰準備好啲嘢拜四角

基本上如果一講到風水的話open kitchen 已經會BAN
灶頭唔可以對住大門

唔建議你咁改，本身入屋對廁所都唔係咁好，仲要整多個廚房，風水學上真係要請教高人化解，仲有咁樣改廁所廚房到時有好多風險睇下值唔值得，三思呀師兄，不如諗下有無其他辦法好好間3間房好過。

唔要咁多間房
改廚廁風險係爆屎渠個啲？

我老母租屋搬到每一間屋都有高人話爐頭位唔啱
佢搬唔到爐頭就會係"啱"嗰個位擺個電爐
寧願唔用明火

最抵死有一次高人話梳化要擺喺一個睇唔到電視嘅位
佢真係照擺

仲有一次高人話一入門口要整幅牆擋住啲唔知乜
佢真係諗住整
我屌到佢上天花板先無搞到

笑撚死 搬去一個睇唔到電視既位
好賤

其實都幾好呀
起碼一定個人健康啲先唔會食完飯就攤喺度睇電視

CLS 寫英文就外國長大有錢仔
on9到震

風水本身我都抱住心理學心態來睇
早幾日睇完安泰村個post更加相信風水對命運有影響

我屋企人之前又係咁
跟住我搵我朋友扮風水佬鳩講幾句就搞掂

有無個post睇睇？

風水佬呃你十年八年，但2019重係有人信

其實理論上，你行緊衰運先會住間衰屋
冇咁嘅命係唔會住到間風生水起嘅屋
風水只可以幫少少

叫做 magicplan. 簡單易用，有cloud function 又可以export pdf

我仲係到諗緊咩係洗水間 洗手間

文武廟有個姓吳既師父我覺得幾好，我新屋入伙都係搵佢睇。

之前成家人去過佢檔口搵佢算命，一走出個門口居然有種成身鬆哂既感覺，好誇張......唔知係文武廟本身個氣場定係個東檔口本身既氣場喇

點解要風水師
諗下實際生活上會唔會造成影響, 安全,便利,生活質素

廟嘅原因

但其實廟係會幫你睇啲咩呢？
佢會唔會上你屋企幫你睇下間屋？
定只係比地址佢？

依加唯一係風水問題